\begin{itemize}
    \item Segurança
    \begin{itemize}
        \item[-] \textbf{Encriptar os dados}: De forma a garantir o armazenamento seguro dos dados, como por exemplo a password ou os dados de faturação, na base de dados estes deverão ser guardados encriptado, em vez dos valores exatos introduzidos pelo utilizador. 
        \item[-] \textbf{Inatividade}: Para que a segurança do utilizador seja preservada, a sessão será automaticamente terminada ao fim de algum tempo.
        \item[-] \textbf{Garantia de pagamento}: Cada compra deve ter um número associado e deve ser recebida a confirmação para cada compra. No caso do pagamento ser efetuado e a confirmação não seja recebida, pode usar-se o número associado para o reclamar.
    \end{itemize}
    \item Usabilidade
    \begin{itemize}
        \item[-] \textbf{Fácil preenchimento}: Para que o utilizador não sinta dificuldades aquando do uso do \emph{website}, nomeadamente quanto tiver que fazer tarefas mais complexas, como a de criar um evento, as interfaces deverão ser simples e intuitivas, de modo a preencher todos os campos intuitivamente (exemplo, usar um calendário para escolher a data do evento, e não pedir ao utilizador para escrever a data textualmente).
        \item[-] \textbf{Pesquisa fácil}: De modo ao utilizador ter uma pesquisa mais fácil e sem erros o sisema permite fazer uma filtragem por eventos ou artista, e como resultado será visivel uma lista com todos os resultados dessa mesma pesquisa para que o utilizador apenas tenha que selecionar um dos items apresentados. Para além disso, para selecionar o lugar desejado para o evento o utilizador consegue ver o layout da sala.
    \end{itemize}
    \item Integridade
    \begin{itemize}
        \item[-] \textbf{Acesso às diferentes páginas do \emph{website}}: Deverão ser evitados acessos indesejados a determinadas páginas do \emph{website} sem autorização, por exemplo a páginas de confirmação de compra de bilhete(s) sem ter feito nenhuma compra.
    \end{itemize}
    \item Confiabilidade
    \begin{itemize}
        \item[-] \textbf{Tempo de reserva do bilhete}: Para evitar que dois utilizadores distintos tentem comprar o mesmo bilhete simultaneamente, o bilhete deverá ser reservado a partir do momento em que um utilizador selecione o lugar pretendido, ficando este indiponível para os restantes. Por outro lado, e de modo a evitar abusos por parte de utilizadores, em que estes apenas efetuam a reserva e não procedem ao seu pagamento, estes terão um tempo limite de reserva relativamente baixo.
        \item[-] \textbf{Número limitado de bilhetes por utilizador}: Para garantir que todos os utilizadores têm igual oportunidade de comprar bilhetes, cada transação está limitada a um determinado número de bilhetes.
        
    \end{itemize}
    \item Performance
    \begin{itemize}
        \item[-] \textbf{Acesso à base de dados}: A comunicação com a base de dados deve ser feita em tempo real (\emph{triggers}) de modo a garantir que a informação sobre os lugares reservados é imediatamente atualizada.
        \item[-] \textbf{Pagamentos automáticos}: Quando todos os bilhetes para um determinado evento tiverem sido vendidos ou a data limite de venda for atingida, é acionado um \textit{trigger} que faz o envio de forma automática dos lucros obtidos ao respetivo gestor da sala.
    \end{itemize}
    \item Escalabilidade
    \begin{itemize}
        \item[-] \textbf{\textit{Handling} de uma grande quantidade de pedidos ao mesmo tempo}: Na eminência de um evento muito popular é necessário garantir que a ligação à \textit{internet} e à base de dados aguentam com a carga prevista, para o serviço não ficar indisponível.
    \end{itemize}
    \item Suportabilidade
    \begin{itemize}
        \item[-] \textbf{Contacto de suporte}: proporcionar linhas de apoio para resolução de problemas na utilização do sistema.
    \end{itemize}
\end{itemize}